其實點解啲巴士車長唔換返便服先返放工？

個個行業都係返到工作地點先換制服
唯獨是車長返工放工都要著住制服

因為返工放工坐車唔使錢

點解空姐唔換返便服先放工？

換咗便服嘅你又認得出？

點解中小學生唔換便服先放學

可以show證
收咗工仲着制服會優越啲？

巴士總站冇locker放袋

唔係度度都有得換衫嘅
況且省翻啲時間換黎換去

見啲車長就噉鈎住個背囊喺司機位到，仲使咩用locker

懶嘛 搞咁多 不如直接著

方便返part time

畀錯負評

唔少看更著制服返工放工